蘋果日報 新聞 20191204 星期三

蘋果日報 新聞 20191204 星期三

頭條

交銀炒末日博士「港人不宜代表發言」
中資銀行拒請港青
大膽敢言 多次唱淡大市
內地人早成紅企駐港舵手
林鄭心盲：港人自由無受損
短期再推紓困措施 泛民：錢無法解決
大學關注組聯署 促劍橋撤名銜
鄭若驊終露面 自爆赴京治療
陳日君：鄧炳強隨時被棄如敝屣
官頒勁辣宵禁令
三學生周末留家18小時
見警即行開 文員涉藏汽油彈
馬會封殺反警暴攝影師「唔想人示威」
官斥警未交匿名理據
兩男毀輕鐵設施判更生
保安袋利器稱捱義氣
科大女生遭警胸襲再受辱
校方四日後始接見：sorry囉
「港大護法」徐詠璇升任協理副校長
民間記者會倡聚焦街頭抗爭
遭遣返印傭：入境處當我犯
梁凱晴勝選負重任：要對手足有交代
不想放棄做會計師「𠵱家糾結緊」
「十兄弟」誓追究屯門不明氣體
美斥中共誣陷為轉移視線
攬炒巴真身︰攬住中共死才有新香港
海外鍵戰聯盟 學術為港發聲
美軍艦被拒訪港 或轉赴台灣
栗戰書讚澳門愛國 促港效法
西環集中營：京避與美反目 對港政策進退維谷
雕刻師逆權工藝 小手作大印記
多區和你lunch 籲周日遊行
英議員促搣走港警協皇冠
網民發動向圍板店舖追差餉
==============

要聞

鐵鎚幫圖再犯案 警開槍擒七匪
工字鐵砸背 地盤工斃命
男子踩電動滑板亡 市民促規管
情侶扑劫的士司機 求情互篤灰
古蹟活化計劃 景賢里三度上榜
港生閱讀數學能力 國際排名跌
=============

港聞

感冒當胰臟炎 港安劏客11萬
醫生稱滿肚惡菌 病人服抗生素傷肝
院方疑打折當「掩口費」
醫生涉失德 專家證人不恰當需另覓
美容醫生涉非禮 稱自辯「有信心」
警查WhatsApp紀錄 監察專員無符
昨晚六合彩開獎結果
蘋人誌：私密空間—Charmaine Chan
兩岸專題：國民黨不分區立委名單
揭親共自毀序幕
利益行前 老蔣遺志蕩然無存
拒絕年輕文化 與社會脫軌
==============

國際要聞

特朗普向盟友出手 增添貿戰兩戰線
美加徵巴西阿根廷鋼鋁關稅
拉攏特朗普不果 巴西總統或變親華
世貿否定歐盟已停補貼空巴
特朗普斥「北約腦死論」侮辱
共和黨擬將「烏克蘭門」卸給朱利亞尼
特朗普競選團隊 停向彭博發採訪證
==============

兩岸要聞

華為屈敲詐勒索 前員工陷獄251日
「民族牌」拒道歉 釀公關災難
北非員工遭設局囚3月
特朗普：大選後才達協議或更好
收港商政治獻金 台退役軍官囚2.5年
台北101被揭共諜大本營 如「小香港」
涉報道反送中撐港人被捕
全球10大危急記者 廣州黃雪琴居首
3年前購美版宗教書 信徒遭追究
環時稱將反擊《維吾爾人權法案》
郭台銘獲邀赴白宮聖誕派對
高雲翔案懸而未決 有利辯方
===============

國際新聞

英皇室性醜聞女主角 憶述夜店與王子共舞
古菲：接待安德魯很惡心
五性奴入稟傳召安德魯作供
俄斥資2.4億 建國家百科全書網
「北冕」捲菲律賓釀4死 馬尼拉停擺
聯合國：2010年代為地球史上最熱
朝革命聖地工程竣工 金正恩剪綵
================

Uyghur(新疆/維吾爾）人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！